一人一個比女溝既經歷

米撚ff咁多啦

女仔肯主動揾你互動係毒撚十大幻覺之一

source: #56

我發緊夢果陣有

係喎你琴日同女睇戲睇成點?

女友以前係主動溝我

主動拖佢順勢而上而家係我㗎啦已經

被女仔表白係一種幸福

應該唔算比女溝
試過有一次落大雨巴士站等車，我要淋雨，隔離條女幫我擔遮，之後話我高過佢要我拎佢把遮 遮佢，個女仔體香好香，雖然短短兩三分鐘，但個心好甜個刻。最後上左車 無抄佢牌，自此等車無見過佢

錯過咗就係錯過咗

幾正

你咁靚仔 抵你比女溝

小學雞 果陣 係m記門口 跌親 個姐姐請我食雪糕